如果啲狗入咗POLY

我地封撚咗佢會點

出面都有狗

香港食狗肉係犯法

靜靜地食？